今日有班福建佬去黃埔搞誠哥，你地班潮州佬竟然咩都唔表示下?

誠哥以前捐唔少錢番潮州
而家比班福建佬搞，竟然咩都唔表示下?

潮州佬講到自己幾團結
挑，踩到上心口時，結果都只係龜縮

潮州佬真係好撚廢
仲話有成幾十萬人係香港

結果未比班福建佬騎住

推

潮州佬

幾時connect潮州佬

潮州佬咪又親共

仲抵死啦，親共都比番班福建佬搞

成班潮州佬廢閪到呢
福建佬都夠POP 過佢地啦

身邊有潮州佬既同佢講
誠哥作為潮州界既代表比福建幫搞

你唔做下野對唔對得住自己，唔做野既唔好再話自己係潮州人啦，叫我來自廢閪

剩係福建食哂啲錢，其他派冇份食！

有冇人有U汪DISCUSS AC呀? 開個POST 比班潮州佬睇，佢地比福建佬恰到上心口都冇表示，廢撚到仆街

潮州佬偷呃拐骗就叻

比人恰，就即刻龜縮

食哂啲錢搞誠哥
潮州佬呢舖仲有咩面目係香港搵食呀
番潮州算鳩數啦比駛D地盤班福建佬啦

廢閪

唔怪得而家越黎越少潮洲魚蛋粉

俾果啲魚米家打撚死曬

潮洲佬..... 比人踏到上心口喇...

其實都有D潮州佬中年支持我地..
有D潮州餐廳都黃

潮洲佬
李家誠都出左黎，你地呢

得果少少人
你睇下班福建幫，中共尋日出文屌尻誠哥
今日即刻去黃埔海逸玩示威

潮州佬會唔會屎左少少呀，北角春映街依然天下太平

分化潮州同福建

比你啲潮州佬，鄉里睇下
誠哥捐咁多錢番潮州幫鄉下起學校起公所，結果比福建幫搞

唔係分化，只係講事實
誠哥想大家和和氣氣，係福建幫唔想去黃埔海逸搞誠哥

潮州佬，驚福建老。

潮州佬只係識搵銀，應該話廣東人只係識搵錢
誠哥唔做野，就會猶太人畀人清算

誠哥！！！

潮州人 站出來！

真心，李定誠吸吸埋埋真係捐咗好多血番廣東。

而家真係好係冇人埋。

PUSH

潮州人站起來

潮州人
剩係冷眼睇自己友俾人搞

潮州人要為誠哥出返啖氣

事實就係 潮州人怕福建人

仲話自己「家己儂」
推比你地識既潮州佬，話比佢地聽佢地係幾咁廢閪啦

推比你地識既潮州佬，話比佢地聽佢地係幾咁廢閪啦，比福建佬恰到上心口

潮洲佬好奴隸架 只識揾錢十個清拆9個係

推比你地識既潮州佬，話比佢地聽佢地係幾咁廢閪啦，比福建佬恰到上心口

搵錢搵錢，搵到都要嘔番比福建佬呀

鬼打鬼
潮州佬不等於李氏 由佢地打餐死仲好

又話「天上雷公 地下海陸豐」

有著數就自己人
無就緊係走啦
潮州佬叫下口號者

喂潮州佬你唔係唔夠福建佬打啊麻？

潮州人除左整魚蛋同牛演之外識撚咩
仲話格嘰冷，屌那嗎自己人都保唔撚住
潮州人同我食屎啦

推比你地識既潮州佬格嘰冷，話比佢地聽佢地係幾咁廢閪啦，比福建佬恰到上心口

搵錢搵錢，搵到都要嘔番比福建佬呀
仲話出左誠哥好巴閉

其實潮洲佬係香港都好撚大班 點解冇聲冇氣咁 誠哥都已經好明顯幫緊示威者

但係都比福建佬恰到上心口

海陸豐地區的人，祖先基本是福建人，宋朝時遷至海陸豐，因受潮汕文化，客家文化的影響，形成了閩南人一種新的文化，即既有傳統的閩南文化，又有潮汕、客家文化的特殊的海陸豐文化，使海陸豐人既不是閩南人，也不是潮汕人、客家人的海陸豐人。

鄭錦滿

根本福建佬忍咗潮州佬好耐，
谷埋谷埋有仇報仇

圖書館戰爭英雄

識玩

只有一個方法可以有效打擊藍屍

邊夠班福建佬玩呀
誠哥間黃埔海逸都搞

我地潮洲人由今日開始全力支持示威者

潮洲佬咁撚垃圾

福建佬都不如

潮州佬回曬塘！被人踩到上心口都躲在家

點止回塘
國家要錢既時候，潮州佬第一個捐比國家
而家清算，就搵福建佬清算潮州佬

簡單啲講，潮州佬同condom 冇咩分別

潮州atm

真

海陸豐同潮州唔同地方黎

海陸豐至少出過黃毓民蘋洋達呢啲反共分子 潮州係完全奶共

推到潮州condom出聲

潮洲佬好團結㗎喎

咩事？搞邊度？

潮州人得誠哥一個有用

其他龜縮

問左 佢地話潮州人當福建人係自己人

福建炒飯>>潮州粉面

去左炒IPHONE

愈黎愈多莆田而d福建菜

推！

笑死 搞成哥會唔會死左都冇人知 成哥一間唔好老皮拎返十億八億出黎懸賞比打福建佬

Pull 你啊麼自buy冷

潮州佬最撚自私
俾福建佬屌到上心口都唔幫自己人

潮州佬 無撚用

垃撚圾潮州佬

凡是敵人反對的 我們就要擁護
凡是敵人擁護的 我們就要反對

支持誠哥

唔好嘰嘰顧嘰嘰
出嚟幫拖

打自己女人就叻

潮聯小巴今年咁低調

潮洲人無血性
自己族嘅大佬俾人搞但無表示

匿番沙田啦叫佢

邊到？

潮州佬咁撚廢ga

留明鄉下佬打大交
仲有本土黑幫都係廢閪

尋日星期日，黃埔海逸有廿幾三十福建佬示威屌誠哥
之後工聯會吳秋北又屌誠哥

吳秋北係福建佬黎架

算吧啦…

潮潮佬拉二胡…

唔明？

Google 下啦…

我就為潮洲佬唔抵
明明誠哥投資咁多
係咪先

睇電影潮州佬最惡 現實垃圾

跛豪，雷洛…

只會喺銀幕上出現…

其實誠哥是英國人/加拿大人黎

潮州佬返去整打冷算啦!

潮樂執左

我有個親戚屋企人係潮州人
好撚有錢，但係成家都係奶共產黨
又點會幫誠誠

搞鳩誠哥

奶共冇問題
不過比福建佬恰到上心口，睇唔過眼者
平時大陸要錢，潮州佬係貪不過都會即刻課金，而家結果比班福建佬當 condom

潮州仔表示唔係屋企話我知
我都唔撚知自己係

海陸豐係撚潮州, 汕尾都一樣唔撚係啊

隔幾代先? 通常潮州佬都鐘意娶番潮州老婆然後係屋企講潮州話

又話 架ge冷
廢撚到 抵福建佬咁撚串
你大佬俾人搞都唔理

潮洲佬淨係識打魚蛋